====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec des Macintosh rudimentaires , nous finissions , en 1990 , par tout tracer en détournant le logiciel de graphisme Illustrator .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

